之前有post 話我地唔夠奸，不合作運動應該升呢

唔應該再用身體頂門，應該用物件放入去門罅

地鐵門一邊凹，一邊凸

應該將例如：波子、香口膠、石仔、雜物

總之可以攝入去凹果邊

仲要好似mission impossible 咁

靜靜雞做，唔係等人去拉你囉

一度門刪唔到，成架車就開唔到

再放多一兩隻門就有排玩

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

都唔知咁辛苦做咩
千祈唔好係露天月台到扔啲報紙啊 水樽啊

如何不仇警？

一早要咁做啦
但如果畀人捉到 會唔會告刑事毀壞？